［求指引］如何入手一本最全面英英/英漢字典

最近發現學好英文一本好既字典好重要
但發現林林總總既字典無從入手

係ios下載左 oxford eng-chi dictionaries
但仍然想買本實體字典返黎 但唔係好知點簡

Oxford唔錯 但感覺有啲唔全面
試過有字係搵唔到 仲以為本書串錯左

Oxford 分左好多類別既dictionaries
Theasures/ phrases / collocations etc
如果想買一本全set有哂既
咁應該買個本字典係叫咩名

Or 有冇大大可以推薦下